NGT48討論區第69回：營運食X，非人氣MB萌香生誕TEE幾粒鐘完賣

溫馨提示:
幾時開售又唔講
一開售幾粒鐘完賣
食X啦

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

Q＆A

1. 這po有沒有版規?無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

寂寞大肥婆中譯48G歌曲：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？

乃木坂之顏走了

17張先中到1
仲要今日last一張先中

買唔到啊

#METOO

想喊出黎

琴日1,2點睇仲未開始 放學翻到屋企就話完售

營運食X!!!!!

棒球妹

直筆已拎

有無咁多萌香飯

就係冇

舊年已經係咁
今年又係

lm

咁即係點 未賣哂又截單?

即係製造數量過少

舊年 前年 都係，幾粒鐘賣晒
連續三年都買唔到

營運食X!!!!

日陽B都受到奈奈既魔掌

mola mola

咁ON9 即係日拍應該都唔會點有人放....

埋五星死全家

依幾日咁辛苦 返屋企要幫佢揼骨了

LM

你躝未

錯po

錯po x2

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

hkt同我地大戰過，係敵人

你啱 我錯

今期bomb到手了，又有日陽Aya奈良水著照

十卜雲爺爺

正，淨潟姐冇其他mb?

路過貼下尋日2shot
小熊感覺幾好，大大隻咁幾可愛

潟姊舊年太好比較下今年hea左d，同埋太瘦了

KTMN好似有d攰，近睇佢頭金(定銀定灰?)毛幾爆下，同埋下巴真係好鬼尖

馬呵呵第二年去搵佢，個人覺得佢真係好靚女，今年除左馬呵呵魔法外仲單埋眼 ，雖然佢全程都係坐係到

奈良無咩變咁，不過佢隻手好凍，同埋好多人排佢

正呀

漏左佢
依然咁hyper，士大夫要㩒住佢多個㩒d飯，找佢係好開心的

由住係咪圈內少數無論握手定寫真會都大龍鳳嘅member?

由佳正呀

好似係唯一一個

有錯請更正

帶左潟姐入去

Rika 成日炎上

我就快轉推Anju B 了

咁都得

anju超醒
今日第3次搵佢簽名
個staff擺低本野 我乜都未講
佢自動波打開中間
突登拎起本野簽唔比個staff睇到
因為上次試過比個staff阻住晒
真係好好

我愛你

15 16 歲把口已經串串貢

一睇就知係醒目女

i like

不過架仔主流中意王道偶像或者楚楚可憐
Anju 唔會紅
過兩年應該畢
好唔捨得

燈夠未呀

小熊正到

宮脇咲良新花名

Anju 綜藝力強，但可能米團無綜藝、可惜....

チームNGT推し

好high

係，雖然樣唔差，又識搞笑，但無咩特色，唔覺得會紅

btw 原來劇場渋滞中都係日本巨

中岡好似好like 佢，喺自己節目都會提起佢。

呢個版本正，無MB講野 rikaB真心好識釣

下面係MB講野既熟肉版~~~~

大獅子

detail? 又辣火頭?

講近排呀

我都好like佢

珠巴第一次唔鐘意妹妹仔

Anju 好似細過萌香⋯⋯

中間乜事？

左中

棒球妹好似TVB女明星feel

咁勁既

打呢d event，係咪應該辛苦過返工

係，要不斷log in

已被爬頭
前面幾個五隻五星嘅人

點夠d痴線課金狗玩

ngt 4月單獨con cut J住場面先

第二名 VIP 1 五隻五星
八字巴

diu

diu nei 課咗都冇用

有佢 個節目好睇好多 我係mc都like佢啦

小弟live緊

505 error?

完ed
no people watch

去twitch好過啦

小妹老婆好似紅到有新job了

油雞好體諒我地 我唔似ngt po其他手足咁濫增的

油雞是個好女仔

我完全match 晒

冇轉推，只加推

+2

珠巴去識呢位妹妹未?

24 hours FBI hotline called!!

咁多5星

青識簡，禾珠number one

關
我都唔想講了

一年多d 日陽B已經進化左好多

所以話，無醜既女人，只有懶既女人

大獲....真係沉迷日陽 不能自拔

求放過日陽B

要右

左

Anju Moeka 好正

Aya 月尾復活

感動 NGT一家終於齊齊整整

雖然可能各懷鬼胎

aya

老豆老母失蹤左咁耐，都唔見你提過

佢哋去咗度假

分左team 啦，唔會撞口撞面。

拎簽名劵搵aya

今期到邊隊

我估 nmb?

我儲石等下次ngt 再抽

像她那樣完美

一個月先開一次SR
握手零部大爆死
點入選拔

人類永遠都一樣!!
要嘗試到失去了!!
才會學懂去珍惜!!

今次回歸一定要好好珍惜,即刻去抽握手同2Shot先

係
我非常後悔冇機會見生駒
千祈唔好學我

依兩集BINGO 果個濱友唔記得全名好CUTIE 喎

另外果個遷都君好樣衰

哈馬我老婆

駁唔到，再係咁外星人feel，真係完了

潟姐> 步加 >未遙>萌香，步加而家個勢堅係勁

咁你肯去見日陽,萌香, 炎上姬未?

中指可以唔見 驚你失望

姬冇期待，平時J佢個樣啫
反而想摸Anju 大獅子 同兒玉二世

姬化哂妝係幾靚 同埋你可以玩姬既抖S play，排完佢，然後去握佢隔離條隊y

anju同清獅我都有興趣

sorry，本公主入左太田，就係咁霸氣咁犀利 又有新番

Riko如果唔開口講野，都有d隊長範既

CLS 佢係咪48 入面最多番組？唔計指原

Hori pro 廢架？禾由佳冇番組冇外務既

淡了很多

咪hold住先，反正我地2個 d 推list水蛇春咁長

由佳SR 玩緊英文

尷到

幾叻架喇
日本中三程度計

唔查個死人紅色唇膏靚到

又除

油雞好似話想花多啲時間喺劇場。

Btw, 總選油雞推而家可以坐埋一齊。
柱王甲：你投左幾多票？
柱王乙：投左一千票咋
柱王甲：還好啦，我投左千五票
柱王丙：你哋咁都叫愛油雞？一萬票係入場費啦

柱王丁：你哋全都是垃圾.jpg

仲要p圖

你哋燈夠未。。。

上次得7萬票，即係成個席得幾十條友 全部柱王

米po嘅燈神文化係時候停止

好想去，但有野做去唔到

今次由住，唔係1,2 名，就係3

燈夠未

禾珠主場 + 櫻最後一次
由佳第1 今年唔洗諗完全冇可能

一生其實某程度上都ok

吓？？？

咩意思?

唔ok喎⋯⋯

左
右而家讓畀你

唉，熟肉又冇，間唔中先有段幾分鐘既sr中字，除左叫春之外真係唔知講咩

收聲啦，6月屌9死你啊

證明中華區 米團完全冇飯

要學睇生肉了

珠巴而家次次做幾粒鐘日文功課，肯定好快做到字幕組

靠你啦珠巴

50音人士

都n4仲扮50音人士，去同萌香示愛未

2000 思幣
不如儲5000 抽5星

其實 P48 係乜黎

正

搵日本妹去韓國跳泡菜歌

小田bb

關你撚事

八字巴

30萬yen

集集AKB SHOW都有熟肉
係得日陽B三單果集冇

梗係啦，bug9 得罪人多稱呼人少

橙橙G

睇生肉算

但 SHOW 入面D搞爛GAP位冇字幕完全唔明

[delay10萬年]
啱啱先睇到個標題 表示以前hkt啲生誕T係5分鐘就完賣

總之營運係有問題

明知咁多人買，好心就印多少少
一定就早d開訂，先收錢，後印

買係TEE都咁辛苦，點吸飯

46 係早一兩個月開賣生誕tee / goods
似乎係先比錢後製造
生日前到手

48 就過晒生日先出

營運高低分別

解決方法：米po自製ngt T
會場一見到件T就知係我哋

跟住比人拉埋，坐監，一世冇得再去日本

一日最衰都係邪骨

48唔係生日當日賣咩 唔計網上賣
營運應該係特登整咁少 做到係稀有品咁

yes 劇場當日賣

但我是滯港人士所以只有網上買

好羨慕你地可以成日去日本生活

葵廣feel，i like

葵廣feel即係咩? 印印?

香港JK妹

好似大包米

好想見日陽b真人係咪真係咁正

通常d咁man既女仔都大包米

我發覺想搵一張rika無p過既相，真係好難

我全都要!!!!!

19 idol

but i like

有我地一齊照住，肯定係名古屋拳打小珠，腳踢櫻花

不了
禾珠贏硬

clsssssssssssssssssssss

之前同鰻魚開party出熟肉了

五粒星都打到得番四萬九千幾血

邊關

event

VH 13 可以用對面回血魚屈 cd，執到啱點數嘅問號骰有機會 80% HP clear
另外佢 80% 係計未有 leader skill buff 嘅 80%

how to get

noep已經勾搭到個靚靚韓妹

mahoho專登帶隻玉桂狗去合照，但好似staff唔比

3單個集akb show終於出了

等左成日月

nope激似

ep

油雞BB

[img]-

金毛邊個黎？二期新人？

who?

唔怪得知佢咁唔開心 係到轟炸line我

太大隻？你地下次握佢時叫佢帶隻細d囉

笑夠我美南未，唔準笑我女朋友

又靚，唱歌又勁

巴打其實有乜唔係你架

佢噏下架咋 其實佢好專一 單推角

箱根旅行代言人

為左令新人唔好誤解我，我就要澄清下我既推list了

rika,日陽, 美南 ,萌香， 步太郎 , 麗娘 , mahoho

公然寸人地老婆

新朋友熟肉終於出黎啦啦啦啦啦！！！！！

正到癲

咪搞禾萌香

唔好搞搞聲咁難聽 支持好女仔姐

好女仔，駁唔到

其實角有乜問題
不過我對佢冇咩感覺

早排aya休養，好似傳聞係團內不和

咁岩角既ins又有寸過aya，呢度既aya飯數量又多過角好多，所以咪比人反

當然......樣都係一個大問題

其實串左d咩

本人對於你的回應並不存在任何意見，
但基於原則問題，我必須第一個負評。

角話研究生「七人」一齊努力
唔當aya 係自己人

一定要屌死佢

空穴来風、事必有因 mb內部既事唔估咁多了，希望ngt可以融融洽洽啦

呢個咪係白x夢個個啊叔?

好似係

假摸黎，無事無事 rika公主咁囂張，點會比大叔摸

摸過

我都想join

摸過邪骨？

我都想摸

5月中喇，仲未出mb 政見片既

係wo不經不覺，原來下個月就係總選

日陽對腳算唔算粗?

其實咁既粗度好正常，由佳個d先唔正常

痴線...noep係咪想擺脫諧星既形象了

女子力

禾地又有野睇

得罪講句，睇到呢一幕，真係有種想日陽b做老婆既感覺

ntr你

想喊出黎，又搞禾日陽B

依家先唱公園？

之前完全冇留意依件衫，自膠

金百利 feel

睇到由佳 sr 中字講「當日卷」
係乜黎？

我對48既好多EVENT既野都好多疑問 唯有等某位48巨入黎解釋

有咁後生架咩 有既話日日去，金魚照去

當日卷
以前係抽握手個陣有得抽嘅一種卷
得呢隻卷可以任揀一個無爆部嘅mb去握手
之後自從營運變到可以用一張當日任何mb去握其他mb之後
當日卷嘅意思就引伸到用其他人嘅卷去握自己嘅卷
不過用人地嘅卷(即係當日卷)去握係無得抽特別event
例如握手會嘅2shot合照 簽名 同合照會嘅即影即有相

握手會嘅2shot合照 簽名 同合照會嘅即影即有相

咁我想問下呢幾樣野，去到係點抽??

check卷嗰度會有部ipad係度
check完卷就抽
中就寫中 唔中咪寫握手
望落就似4簡1 其實鳩撳就得 中就中 唔中就唔中

了解

感謝解釋

有，學生 OL 都有

你去葵廣近d啦

我有無理解錯，你應該係想講夜總會?

aks握手會真多福利，搵次去了

葵涌廣場未去過？？

你之前唔係有去過握咩？ 本店係好多福利 但真飯都要抽自己團既握手既

其他團係咪都係同一時間一齊握?

想握 T8 + NGT

有呀,但淨係去左個握，垃圾sony搞的

唔使估，珠巴想握既人應該有10個以上

咁又冇....7-8 掛

加埋 HKT 可能有10人既....

陳花....

陳花都去，省返1000yen去食個飯好過啦

點解

大枝野囉

好唔好再試多次 定放棄佢

佢係唔肯簽就再求都唔會簽

原來anju同我鐘意同一個bnk既成員 有眼光

禾清獅令到....

又關你事？

真係唔錯 但我已有西潟

◆投票権◆
①AKB48・SKE48・NMB48・HKT48・NGT48・STU48 Mobile月額会員
②AKB48 公式スマートフォンアプリ月額会員
③AKB48・SKE48・NMB48・HKT48・NGT48・STU48 Mail月額会員
④アプリ版AKB48／HKT48 Mail会員
⑤AKB48・SKE48・NMB48・HKT48・NGT48 LIVE!! ON DEMAND月額見放題会員
⑥AKB48グループ REVIVAL!! ON DEMAND月額見放題会員
⑦AKB48公式ファンクラブ「二本柱の会」会員
⑧AKB OFFICIAL NET会員
⑨AKB48 52ndシングル 「Teacher Teacher」 初回限定盤／通常盤／劇場盤CD封入 投票シリアルナンバー（日本国内推奨）
⑩AKB48 52ndシングル 「Teacher Teacher」 初回限定盤／通常盤CD 投票シリアルナンバー（海外居住者推奨）※代理購入サービスBuyee内よりお買い求めいただけます。

ARE YOU READY?

Bnk都有推 點夠你玩

咁去本店咪算啦 到時瘋狂跑online

得廁京有得同邪骨揮下 其他人都跟唔上

台灣 賓賓 印度 印尼48 呢

屈夠未 從來無係過ngt po爭女

睇緊4月中果集 show
有 ngt 19話劇
日陽B正到 CLS
山田靚左咁多既

btw 又有泰妹48

金百利 旺中 新之城

ngt d話劇on9得黎幾有趣，係9咁講新潟d野 有d話劇好尷尬

惣田ching打算幾時又去啊

mhh 果張好靚

田中菜津美果張都好靚

由佳已經夠票請轉投咲良

多謝

再販一抽

中指比人空注 41 -> 0 我覺得唔出奇，佢太多anti，炎上炎上癮自己攞嚟。

但係點解奈良呢啲好女仔都攪

sakura 贏硬，請轉投由雞bb

萌香大爆死

今屆玩完

容我張狂，真係我推咩就番生咩 步加同美南

btw空注狗死全狗 rika嘴臭d，但真係好女仔黎

講真，兩神互鬥，油雞爆冷門既機率唔高 今年拿第三就心足

sor 我知我口賤

天國與地獄

何事我會妒忌 我會擔心珠巴搶走你

奈奈變返黑髮了

希望大家唔好再話禾老婆樣衰

0

唔知rika會唔會開sr發顛

下個月

佢 twitter 係咪講緊依樣野？

係 即刻起哂鋼，發4,5個twiiter係咁講

好慘
d黑子真得閒

日陽B

繼續有新潟JOB

rika 台妹 有選拔

唔得?

呢到穩入選拔得7個

台妹 no comment，睇班台仔肯唔肯投

RIKA 應該冇可能，村外人以為多番組就入到前16?

差唔多

我覺得有8個入到

巧yum

咁健康

乜人諗乜野

幾yum

瘦左定p圖？

我條女不嬲下巴咁尖，咁令

萌香生誕t又有 係咪有巴打要

THANKS!!!!!!!!!!!!!!!!! 潟巴

立即成功買了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

NGT48討論區第69回：營運真好人，非人氣MB萌香生誕TEE完賣再出，大家HAPPY!!

唔係我幫佢減肥邊有咁靚呀

媽，好宅呀

認真台妹圈唔圈內到都成問題啦 仲選拔 台仔講一套做一套家ja..

嘩

點啊mk京青，睇唔起我地毒撚用呢d?

呢個又靚又可以帶得出街用

潮流達人嫌核突咋

化到咁想點

好滾動

From fb 「北原里英 被委任為新潟縣臨時啓発事業計画～啓發代言人，宣傳議會議員投票活動。畢業後還得到新潟縣工作，真是感激～」

希望唔好返到黎唔認得樣

大家一齊推好女仔

仲記得你話點解我推依d弱智mb

翻舊帳都有既

以前我少不更事，唔理解珠巴你既特別口味，而家我明了，係我盲無品味

識得既？

寂寞既夜晚，送比珠巴

直線撩隻揪

thx, j ed

=love 賣5萬
就黎超越米團

呢個團堅高質 米團下單應該破10萬

走光相就咪貼啦

我錯，我都係見到人po先貼，我對唔住麗娘，無資格愛佢

成套寒蟬入面，最QQ 就係麗菜貼同日陽B

Qq

求瀉姐美圖

有冇一啲可愛禦姐D
今日睇咗鰻魚媽媽畢業party
覺得佢真係又賢慧又得意

呢張幾正呀

請多多支持潟姐

屌，我仲心諗點解得6件

開頭睇到畫面太黑冇留意

原來.....

笑了

your push

網上見到依輯相

有D性感，唔敢貼了

MHH，村雲，西村 算唔算御姐?

靚女既先算

禾老婆做咩事

食食食食食.........

BTW 你老婆乜唔係棒球妹?

三個啊

豬扒兄d口味真係獨特

不知幾有老婆feel不過會食窮禾

仲有邊個?

隻京 d 姊姊團 event 目標係咪只係拿賞品 only?

做咩今年總選d海報無個正常

mhh riko 清司 由佳 萌香 日陽 etc 都好正常呀

仲以為院友會用泥頭車果張

日下做咩放隻牛上黎

馬黎

係咩是但啦

高登見到52單，NGT 賣得好差
今次選舉真係唔樂觀

燈撚夠未啊

D飯草緊錢，總選準備一嗚驚人姐.....好似係......

hi，新飯?

幾個po都見到條友

再3

美南今年加油，原來日本仔鐘意MK 轉型成功

Btw
Ske 完切有61%，唔玩了，頭寒了，比禾珠登頂啦

乜嘢表呢？

今年總選其實都幾矛盾
一黎大野走哂/唔玩
二黎又想知邊幾個彈上黎接棒
正忠又要嘈又要睇

之後有d明明上年好地地,但又要幫人種票/被迫唔玩幫種

其實今年比上年更有睇頭，上次都知頭三係邊個，唯一記憶點係008同由佳速報第一

今年得2-3可以估下圍內邊幾個接
同埋有冇新米王
其實又係果幾個玩

握手成績表，亦表示飯買左幾多CD

咁1代表幾多隻cd?

上帝,我係呢度誠心祈求,個條角日文字如果總選趺出圈外,我願意捐一萬蚊比奧比斯做善事,阿門!!

🙏🙏🙏

1 部握手全爆，要問日本巨一部有幾多人

我估百幾二百？？？

咩事燈人

我上網睇d人話1部500左右

嘩，咁多，真係握到手軟

簡單黎講，個分子+分母越大越好啦

aya唔知做左咩辣慶人，然後角就上ins寸aya，咁我地呢d睇樣既，梗係幫aya

再加碼

如是りこB入到總拔再捐多一萬比無國界醫生

🙏🙏🙏

咁你今次要支持下riko

義士

支持

係你咋,咪屈鳩我

咁瀉姐咪握到斷手
一日玩4.5部幾時完

咁一定唔多唔少睇樣既⋯⋯

伊豆田果d 你握埋我果份

*推 唔是握
速成L

上兩集 akb show 美南話潟姐記得飯d名

之前唔係直頭有巨巨話記得佢咩

巨巨次次有去握，仲係火車站相遇送小禮物，緊係記得

右

所以忙既MB咪 = 返勁耐工，仲要勁chur

仲要不斷應對上千名fans，人氣得來不易

另一面係咪代表無村外工作
出鏡率少

所以話做lv.max 飯，都要付出好多野，好佩服個位巴打

夜晚on99等mb幾粒鐘

mk 美南

係咁架啦，我地ngt48 應該好快執

本團新韓國mb

執就未必頂盡咪移

唔係撞到咩？有等幾粒鐘？

要等當事人解答了

你用嗰二萬投票有用好多啦

mb大半夜坐新幹線的，因為好似得一種新幹線坐，所以咪可以等到

但幾粒鐘可能吹大左，一粒鐘啦

咩事

你條女去左韓國發展一年啊

佢有去咩

屌係喎
88 長谷川玲奈 はせがわ れな
Hasegawa Rena 하세가와 레나 2001年3月15日（17歲） 新潟縣 158cm O AKS NGT48 Team NIII

仆街去到泡菜果邊返黎一定變質

連樣都可能變

咪同你一樣個個idol po都入

我完全唔明點解要搞101
兩樣體制根本兩樣野
只有壞沒有好

以前純真既美南去左邊

阻我睇韓妹

明明係你
我有本po架

睇祐希好過啦

呢排係咪好少MB開SR?
以前晚晚睇點都會有2-3個

係，可能忙總選拍攝拍照掛

禾想同大獅子一齊玩單車

呢3件我都岩

食屎未呀角推

無ngt既sr，我就會是但睇下其他團

睇住乃團工事中先

瀉姐現時受歡迎過萩野 係咪可以咁講
瀉姐無雙 握手九個鐘??

潟姐握手係團內第一or二

who

勁 我已棄驚

睇色都知邊個

41部 37完 一部90分鐘
37x90 一日4-5 都要握足十日
係咪咁 有錯請屌

做咩咁執著想知

唔關事既 鍾意就會去研究

好奇啫，我都好好奇

以下為NGT成員總選推廣!!

角 又嚟呀!!

公式ニックネーム
ゆーりん
角ちゃん

所属事務所
AKS

生年月日
2000年6月22日 （17歳）

出身地
石川県

血液型
A型

身長
154cm[1][2]

合格期
1期生

選抜回数
2回

介紹!!

來歷,家庭!!
由細到大都係...「狗屌貓生烏龜養!!」

喜愛食物!!
「豬閪馬撚牛春袋!!」缺一不可!!

キャラクター
キャッチフレーズは....「縮骨,算爆,老撚土!!」

公式ニックネームは...「盲精,啞毒,跛鳩屎!!」(是但一個都得)

靚靚圖片分享!!

喂呀哥,你邊位呀??

迷人大細眼,電死你!!

哨牙含撚雪歷聲!!

米飯總選投邊個?
識做啦!!

重要嘢要講3次(好似係)!!

咁毒

睇得出巴打好憎佢

係

愛既動力 (Aya)，好偉大

點解萌香好似3年前仲靚女

一直都咁靚 係越嚟越靚

一樣咁靚

呢到位手足既然有成2萬 點解唔用黎投票握手？ 同埋比成員記得 冇想像中咁難 當然西潟巴呢d真巨我地又幾難比既

都係既，幾個月去1次其實都應該記得 我個樣又柒得好有特點

佢多過日飯啦分分鐘 咁你請自貼等我黎評估下成員有幾多成容易記得你

下次犯罪你出來咪見到條撚樣

角算係大米中最大波

真 點駁
邪骨聽到有人咁讚佢條女一定好開心

原來唔靚仔會被你地笑 以後唔敢join飯聚😭

我個身有陣臭味可唔可以join

明明你全谷最靚仔

可以，我個身都有毒撚除

你係咪盲=,= 日陽,aya,美南個對仲大，又靚女，睇佢地唔好

咁「大食」既

美南 日陽果種係胸塊
角算係真正大波

剩係會食我

你食屎啦

咁有研究 躝啦

點解香港可以熱到咁!!!!!! 想住新潟了!!!!!!

一齊移民未

做咩又貼我老婆

五月已經熱到西，CLS

試下呢個天氣入廁所屙屎 包你輕幾磅出黎

連步加都搶 你真係一個傳奇

好耐之前講左 老研三寶 果陣無人搶

果陣比人話冷門野 反而官推熱門我又無咩感覺

屌你搶我d名詞用 老研三寶, 四神將呢d我諗架

搶我步加打到你變椰漿

食屎啦 又搶

今次真係唔撐你唔得

明明你入黎個陣，淨係搶棒球妹

邊幾個係老研三寶？

想投票嘅話係咪要買teacher teacher ？

喂...

sor,上面手誤quote錯嘢,sor

如果你唔介意既話，好似有手足賣票，或者有d網友會代投票，平過你買碟

係

mail acc ，柱會 etc 都得

明既

我雞好似月泥月正

化妝+P圖狗黎 你望下佢淨係幫自己P白D

溫馨提示：政見聽日出

麼忍心怪你犯了錯 是我給你自由過了火

學我叫春

星期五晚，又無女，一個人on99唔叫得春呀?

話時話呢排有冇好笑新番組睇
無追新瀉好耐

啱啱無意中睇到呢單舊聞,我越睇越覺得怪怪哋,但又講唔出點怪,大家自已睇,記住要睇哂D圖哦

如果可以恨你 全力痛恨你
連遇上亦要躲避
無非想放下你 還是掛念你
誰又會及我傷悲

到冬天你就厭凍架

佢真推步加

喂 你炒我炒得好足
幾時比版權

我對每位女仔既感情都係真的

阿叔我用歌詞叫春個陣，你仲未出世

仆街啦
歌都炒埋我

林峯我男神啊

禾未遙正到

yum

fuck off bullshit

008 禾珠 生駒

008正，想溝

呢度我主場，再嘈打到你變蒸肉餅

真係認唔到

成為人妻了，冇機會了

煮腸啦你

美南其實都好唔開心的 都知自己唔多岩金髮，但因為某d原因要留，搞到係咁比飯話樣衰

利申: 睇某日sr熟肉

講起008，就諗起彩姐 你最近還好嗎，尚愛看haruppi嗎

睇政見時間

Rika 個政見....又想招黑?

日陽B個政見.....Q到CLS

無人睇

好懷念睇牙彩鬧邪骨

NGT政見合集

無講原因?

而家無人玩架啦

平時地圖十次有五次係一

星期六，大家eat eat，冇人了

係呀，但我真係諗唔到有咩job要人提早染髮

你話要拍劇，個角色要肥妹，美南逼自己食多d變肥就話姐

我2個老婆和和氣氣

Rika 可以讓比你，但唔好搞禾日陽

一個調皮搞鬼，一個溫柔可愛

唔好話日陽，而家我萌香都岩呀

加推了

比d尊重 ok? 萌香好女仔，支持好女仔都阻止

潟姐？

比人教懷萌香BB

爭咩爭溝埋一齊黎....

係，斜陰仲正

rika真可愛

我愛你牙公主殿下

星期日所有人出哂街

收皮啦你mk

禾老婆完勝

駁唔到

準備課金

咁我搞右邊了

米po會員幾時一齊打應援關？

奈奈呢張圖乜事？sosad

佢叫邪骨躝

。。。。。潟姐三個主打MV計埋鏡頭有冇5秒

3單好似多少少.....

奈奈係某個話劇入面，有呢個pose

因為咁佢先肯做，唔係既話，死認真既佢唔會肯做不雅pose

ngt既mv拍法同46好似，就係center+前排 佔8成鏡頭，其餘2成你地自己分

奈奈真係一個好女仔 但係都要用來整sticker

推一推先

唉 一諗到禾小熊咁純 大左實比mk仔呃

今次認同骨仔

慘
諗起都唔開心

比我呃

mk 仔是我是我

死開啦

比你
我呃澙姐姐

想嚇死人咩。。

依輯相好靚 影得好好

u反轉豬肚

細細粒既女仔好正

想做萌香同學

Q到癲

最近重新燃起 rika粒子了

因為她是我們的 高倉萌香！

B站米團所有MB政見有中字

已經睇哂D有興趣的了 有D MB好普通咁講，有D就特別D

咁你咪即係睇晒全部🙀🙀

睇左8成渣 咩角,西村個D費事睇啦

收到風角啲view全部係ching刷嘅

差幾個全部睇晒

名就唔開喇

Sr居然有 等今次總選rika上到12名, 希望就有字幕組做呢個番組

頭先發夢夢見棒球妹同我沖涼
之後無啦啦飛左去印度食咖喱
之後醒左

咁夜仲訓咩 肯定今晚有夜生活

聽日公眾假期喎
咁早訓做咩

你自己話頭先發夢

公式大哥哥?

日陽B與3位新MB

.......同蘋果照妖鏡有得揮 一無得p圖即刻

呢3件! 我全都要!!!!!!!!!!!!

西村我OK

奈良我OK

清司我OK

搶夠我d女未

美南mk

遠睇突然好似櫻花

因為櫻花好似都著過類似既旗袍 未遙真人無相咁靚的......

知唔知依到秘密迷櫻po 唔准亂講嘢

我對美南既愛，唔會因為佢既髮色而改變

利申: 呢張圖入面會簡日陽做女朋友

揀無可擦

揀無可揀

得罪咗我地 仲想走?

驗眼未

你地班友 我未遙好差咩

今日aya戰神歸來了！！！

禾老婆又靚左
但點解要玩mk動作

終於有job了

我托住佢下巴仔的

珠巴買呢個袋未?

美南正常返就可愛到

好耐冇出mk
如見到必買

頭先係信和見到有條囡囡
好似清菜 不過有仔

圖

拖住個大隻仔
邊夠膽影 又大多人

得返IDOL係純潔的，無拍過拖 我愛NGT

who fucking told you

禾地既AYA回來了

8人

角、Aya：營運order叫合照，你估我想影架

咁睇由佳正d喎

出黎隻揪

去食排骨啦你 美南有波有蘿

咁真係唔好影，個個研究生咁靚，比佢拉低左

剩係對腳都夠玩一晚

爭咩爭 溝埋一齊黎做菠蘿排骨粉屍煲

不了 我驚打死你

不了，梗係唔同女仔有唔同風味先正

利申: a0 處男

由住凌波微步

等睇總選no.1

禾珠贏硬

所有 46 48 mb 都是處

好似第4次中

俾角同日陽逼走

[速報] NGT48の宮島亜弥さんが卒業発表をしました。

媽咪

一復出就畢

神巴好慘啊 明明想珍惜aya話想去多d event，點知

我肯定全部唔係
因我最清楚

呀

仲講....

希望佢去埋握手會2shot

豬扒都無得你食啊

ngt48討論區正式進入叫喪時期

●5月27日(日) 京都府 京都パルスプラザ
＜参加メンバー＞ 荻野由佳、小熊倫実、加藤美南、角ゆりあ、日下部愛菜、佐藤杏樹、菅原りこ、清司麗菜、高倉萌香、髙橋真生、太野彩香、中村歩加、奈良未遥、西潟茉莉奈、西村菜那子、長谷川玲奈、本間日陽、宮島亜弥、村雲颯香、山口真帆、山田野絵、 安藤千伽奈、佐藤海里、高橋七実、對馬優菜子、藤崎未夢

巴打想見就去啦
最後機會

唉

神巴節哀順變

懷念 Aya

死開啦撚樣

癡撚線留個言都要鬧人

下po繼續「營運食X，搞到Aya畢業」

極度憤怒

再不和都係同一team人拚博左3年，相信角/日陽呢d應該都唔開心

日陽應該係對事大對人，佢冇串 Aya 喎

*不對人

最後的兩個月，請愉快地渡過

你都岩，mb都無咩理由針某個mb ，角可能都係一時火精眼先咁講

禾條女好失落

米團冇資源，連外景衫都著乃團二手的

sony : ngt? 著舊衫咪得囉，賣得個10萬cd

良女脫了

ham sup 仔，一見人脫就po

我係po出黎批判 未遙咁既好女仔，居然逼佢除

總選近了，mb都除了

日陽B回應了，話心情複雜唔知講乜好

張圖佢貼的

其實aya算係有人氣同靚女了，可惜佢無辨法陪ngt走落去了

新熟肉!!! 清司 萌香 步加!!!! 超強完美終極三人組!!! 必睇!!!!!

禾紅禾條女

躝啦

躝去搵禾紅了

唉

唔記得貼過未

米色靚

考眼力時間

人地欅坂幾大格 由住唔放大都唔睇唔到

依個時勢有48已經偷笑

我淨係見到邪骨 京狗同丈仔

但都無咩機會用手抽袋，買黎都係廢

二期MB?

貼你抄中井里佳1000次

由住本身塊面已經細，仲要咁細格。

呢句又岩

本毒出親街都揹喎

毒撚

發覺本團近排好多金毛mk，已經認唔出

公平講句，rika金毛>>>>>>美南金毛

又一mk

咁快

現實既我

前幾日已到左，不過weekend + 假期冇上網check

其實個節目玩乜？
未睇過

fuck off
我嚟

巴打有前途

以一單卒一個成員的節奏，我估米團好快有四單的消息

四單= 跌破10萬關口

下單照計應該秋/冬先出
未必有Aya

又唉

Last single

冇左隊腸，Aya，甚至柏木，應該得7-8萬

講真，ngt 好差咩 點解無咩飯 #

下單分分鐘比=love 爬埋頭，到時乜撚面都無。

啲飯用好多錢玩RH同總選，啲錢就king record 賺，但Sony 出嘅單就仆街，比我係Sony 都心灰，一抽走資源連朋友都無得播，到時真係gg 了

Btw, 今村 out！

真

正常人都推/睇46啦

我睇開48先轉推NGT咋

我係因為隊腸先轉推NGT。

Btw 其實米團定位係咩。

睇本家cw, 以前覺得米團定位係療癒，但又出左炎上姬同三單個MV, 我睇唔透。

今村真係做唔到野
總選 RH 有少少成績只係平時mb握手努力
冇資源冇job冇宣傳
老研幾年唔升

其實今村有咩政績？

R 到寒蟬
R 到Sony（呢個應該係肥秋R的）
R 到個「全新」公演

仲有無

其他嘅應該係靠成員努力握手同埋飯肯洗錢沖總選。

但對於飯咁積極，今村似乎你有你賣腎，佢有佢hae 做咁。上年飯出咁多錢推ngt 上去，咁好嘅時機r 資源，但你老母你乜撚野都無做過，外簽左兩個member 就算撚數，對個團有咩嘢用

但咩今村好似幾受mb鐘意，又幾鐘意ngt，無理由想搞衰佢架

唔係話佢唔鐘意member 同個團，但可能係能力有限。

不過可能佢都有限制都唔出奇，我錯怪左佢都未頂，但再係咁死撚硬。

再係咁真係死撚硬

LM 睇朋友就快收皮

遲兩年先出道
2017出完道加總選有好成績都唔食住個勢
搞到2018過左一半，乜Q都冇發展

講真，已經半收皮 而家居然夠薑真係loop多次新潟

呢d鳩行番組，做左成70幾集，我真係無咩癮了 真係睇mb同mc

收皮啦你 無又叫春 有又無癮

講真，rika係個聰明既好女仔，但如果係為左炎上，專登係咁無限放大件事，我就不敢恭維了

大家今年打唔打算課金投票？

未諗好投邊個 鰻魚走左，你呢?

plz all in 我櫻

cd 已訂

櫻已夠票
請過票比禾珠

ngt po九成人都係櫻推

應該買15票。
然後再投心頭好

反珠=櫻推？

ngt po 應該都g持#1 的

日陽角黨派

我要打柒角！

何方妖......我愛你啊美南bb

Who 腐皮 me

食屎啦你

美南= NGT隊長，你居然出言侮辱

你咪支持佢囉 你一個頂哂佢地啦

佢真係一個頂晒 係頂晒成個lin登

連登有好多死忠珠飯
不過冇入佢地PO

啊啊啊啊啊啊！爆發啦我既小宇宙！！！！！

得罪攝影師?
影得好殘....

總選公約已出

未遙其實真係幾殘

美南 杏樹 應該冇可能
理性推論，非燈

叔叔不行鳥

集氣 第2入

rika粒子 MAX！！

燈鳩我地NGT

禾紅禾老婆😙😙😙

收皮啦你

清算迷櫻同hkt9未

迷櫻黨不要內訌

vivian 11 係咪癲

櫻已夠票，請投禾珠

rika呢排開始開多左sr

總選了

睇緊上集bingo
矢作妹好得
我跳槽了

睇左今上集 show
點解隊腸成日扮走音既？有冇故事？

左神右仙！

左Q右mk

左神右O

係咪佢以前唱功真心渣，成日走音比人笑到變梗，而家勁左，但偶爾會扮唱得渣

而家唱唔唱到戀愛曲奇

我唱到

又開始燃燒生命了

u八字funson？

今日見送果陣比美南認得

萌香風紀長唔鐘意mb除衫的

再搶我紅，打扁你地

好彩萌香堅守最後防線，廢事比宅男睇蝕

架仔唔鎖區先係新聞

點解要咁做?
邊個諗出黎?

拿!!
依個就實用
好多年前我有禾珠VER
依家可以換了

電話直放一定跌爆硬
邊個天才諗出黎

你又唔睇ngt，dl黎做咩

我要左擁右抱

一個mb 400yen 一個月
好似冇得投票

蘋果用家

我要變成童話裡 你愛的那個天使
張開雙手 變成翅膀守護你

求放過hinatan b anju b

禾珠，櫻，鄧麗欣 最明顯
左下係由佳？
其他認唔到

我 立即 屌你老母

kick d mk out

邪骨以後唔敢串椰青了

唔好學#1

左右都柒

電車痴漢

呢2件點都稱唔上柒掛 死毒撚多多要求

珠巴左邊個件岩哂你wo

我再也不願見你在深夜裡買醉 不願別的男人見識你的嫵媚
你該知道這樣會讓我心碎

啱 左面都忍到 右邊唔得

邊個黎？
唔掂喎

NMB既本鄉柚巴，咁都唔掂，你去睇Vivian啦

觸摸唔到你啲taste

而家我知了

vivian 正d

百年後在一起 應該不怕旁人不服氣

歌詞黎？

打少左個字你應該聽過啦，側田既命硬

睇錯紅雙喜香煙

食撻

新po已開

咁Q大個 呢D芝士撻香港最少20蚊一個仔